180蚊50個外國口罩

想統計下
外國醫療公司岀售
BFE rating 99%
3層
掛耳式
180蚊50個
有冇人會買？
有再搵方法睇吓買唔買到翻hk

一定大把人買
而家d垃圾花粉口罩都賣到幾百
而且你個隻仲要係bfe99

有

要

pusv

push

一盒

屋企有兩盒bfe都唔太想用

跟隊

買啊

買 留名

跟

又上黎搵食

買啊 屌
屋企已經冇 得翻20個 四個人用

留名2盒

有就要呀 2 盒 thank

買啊 留名

留名

Lm

2盒成人，thx